有無巴打係巴爾幹玩緊

而家係貝爾格勒 之後應該去黑山同波黑
有無巴絲附近 可以比小弟join食飯
發覺一個人歐洲食飯好on9

join當地人食囉，唔洗怕醜

Couchsurfing meet up啦